Жизненный цикл Activity (Life Activity)

Приложение, демонстрирующее жизненный цикл Активности.

Область применения

Изучение принципа работы Активности на базе Android.

Функциональные возможности:

 -Введение логов с тегом "MainActivity";
 
 -Введение тостов (всплывающее уведомление).
 
Пользовательский интерфейс

 -Вид интерфейса - графический; 
 
 -Язык интерфейса  - русский.
 
Операционная среда - OS Android 4.1 (16 API).
